女朋友三次呃我話佢返左屋企瞓覺 可以點做？

頭兩次佢話冇搵第個, 仲當我係男朋友
今次佢仲熄埋電話
我真係信佢唔到, 但我又放唔低
好辛苦, 好想知道個答案
我真係寧願見到佢同第個一齊而分手
有冇巴打教我應該點做？

咁都仲要問

帽事既

有冇方法可以放低佢

我好想知道個答案

大叫分手，搵樣野專心博老命做

我好想好想 係呢刻知道答案

好撚辛苦 有冇人教我可以點做

分手

人地屋企都係屋企吖

放棄啦 之後朋友條女都係咁
最後分手聽返條女啲朋友講 原來周圍食仔

可以做既野就係同條女啲朋友熟啲 收下風

到你呃番佢

無諗住出軌

點解你會知佢呃你

帽事既，好快就良心發現俾你中出一百發

幫人含緊點講電話呀

下世小心d

雞

今次原先佢話搵我食飯
之後又話攰係屋企瞓
咁我之後就買埋糖水去佢屋企搵佢
佢阿媽話佢出左街未返
手機又熄埋

頭兩次佢話當我係男朋友 冇出過去識第個
我都好信佢

我係想知 點樣可以放低佢
好想知個答案

講就要信
實際行動呢？

直接同佢攤牌啦
一係斬纜
一係你出去食返女當打和

實際行動就係...話我煩住佢chur佢
要我氹返佢買野俾佢

同左佢講
佢只係會繼續話自己係屋企同我講早抖瞓
我講左俾個交待我分手
但佢都唔會講去左邊

一係信 一係唔信
要偷食一定有方法

轉個心情 有得比你屌咪算
靚妹實多本錢識仔 有得揀嘛

你放多d心機點令自己更好仲好

散咪散 細路, 香港大把女 你怕咩啊

無左信任 段關係可以收皮

介唔介意透露下你女友幾大

你唔需要見，因為佢已經同人地一齊了

分手啦

搵過第二條女，你就可以忘記佢

買野？
可以 口爆左先

仲有咩好講，帽已派。

好憎呢啲姣閪。。。呃人

分手啦，唔洗諗，肯定同第二條仔去扑嘢

佢熄電話出街仲要你乙水返佢，呢招高招，咩料呀，係時候要振夫綱，一係分手就係咁簡單

都冇咩可以做,一係忍,一係問清楚佢
之後先有野好講

凡事不過三 分手啦 佢係雞

仲諗？
條女已經做到出晒面
又唔撚驚無咗你

咁都唔分手，你一世抬唔起頭做人

熄電話出左街仲洗諗，一定分手啦

樓主唔知做乜鳩咁都唔放

同意

大家都26 拍左兩年幾

我係唔信。但我好堅持想要答案
我同佢其實都唔細啦
你都岩既 可能一段關係開心過就算

安心啦

我無阻止過佢出去同朋友食飯去玩
唔講聲都算啦
但都唔係玩到唔返屋企瞓掛
仲要呃我話 攰 要瞓 早抖

唔親眼見到個答案我個心仲難受

我地以前話過 希望對方係最後一個 (可能果陣仲甜蜜啦)
異姓朋友又少 我個世界得佢一個
我已經冇心再識人

其實頭3句 中哂
係我放唔低佢
好想知道佢究竟去左邊

多謝巴打 護眼

同人扑野啊 佢有錢

同人開房啊 人地有情趣過你 又有錢過你 連條Jer都粗過你。 佢仲大力到可以抱起我係背後插到我腳仔軟 唔小心內射埋 不過我食左事後丸 唔會要你養便宜仔既

佢要既...好多都係我買俾佢
錢我冇咩
可能唔夠佢而家果個多囉

其實你心入面都有答案啦

我係過來人 我明你仲好愛佢 但佢唔愛你 仲要同好多仔做過無同你做過既野 暪你 令你好心痛

但比你知答案又點 最重要你識去享受 收返你個心
佢唔值得有

下個可能仲好呢
師兄幾大？

見到條仔攬住你條女打茄輪你會好受嗎？

你話呢

去咗做運動

仲求乜答案
你自己都心裏有數啦
block 哂佢d野斬纜
就算佢搵你都唔好理佢
你係男人黎 比返d尊嚴自己ok?

收雞失蹤補返數lo，唔係可以點

哦
下個啦

同對方一樣係26歲

死臭雞

26歲仲大把世界啦
使鬼為咗一棵樹放棄成個森林
俾你親眼見到先分手會好咩
拖住攬住錫住俾你見到咁你會開心啲？

你條女幾好砌
大家一場兄弟 下次我叫佢唔好熄電話

所有野都係講尊重 佢唔尊重你 你咁都忍 就係唔尊重自己

上ig搵下個男仔

明白你好想知道答案
但係越係想知個答案
就越冇可能知道

巴打 學會放開
將眼界放寬
就會發現呢個世界好大

我越想知 佢話佢越唔會講 逼唔到佢

你影埋相俾我睇 我會死心

多謝巴打
但其實26已經係差唔多結婚既年紀啦
可能見唔到真相
我都唔接受現實

巴打 唔好要去到最後一步先死心
你會好傷
利申：只屌活狗老母 n 過來人

分手啦戇鳩
之前話咩當你係男朋友 即係佢一直都冇當過你係真正嘅男朋友 肯定出咗去飲野 落club 扑野

唔知好過知啊手足